政府而家將焦點放落警民衝突以模糊自己施政失敗

今日李家超不停講警察使用武力係被動，但我地示威者同樣係被動，因為林鄭同政府一直唔回應五大訴求，主動強推逃犯條例後又失蹤，所以示威者先被逼上街抗議

無撚錯